香港人加油！！！

問誰未發聲

Do you hear the People Sing?